(已經分類好)外國文宣poster，請隨便攞去用。(更新至12/10凌晨)

(已經分類好)大量外國文宣poster，請隨便攞去用。(更新至7/10晚上)

(裝修原因、港共政府屠殺、私了原因、差佬暴行、緊急法緊急法、中國如何威脅世界)

(已經分類好)大量外國文宣poster，請隨便攞去用。(更新至9/10凌晨)

(緊急法係違反憲法、支那網民戲弄911、支那人用錢威脅世界、廢老撞人)

(已經分類好)外國文宣poster，請隨便攞去用。(更新至10/10凌晨)

(NBA事件、雪暴事件、新疆模式、廢老撞人、支那網民戲弄911、中國模式)

唔好再懶啦，悲憤完就入黎文宣工作(更新至11/10凌晨)

(新屋嶺強姦事件、支那審查支那審查)

-------------------------------------------------------------------------------------------------
唔緊急出緊急法

支那模式

暴警

Twitter文宣全面進場

I LOVE YOU

TUI

正。

有用
辛苦晒